| | | | | | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|-|-|-|-|
|Набор тестов|ID|Название|Результат теста|Ссылка на тест|Конфигурация|Автоматизирован|Дата/время результата|Автор|Дефекты|
|тестирование tutu.ru (натив)|9|вход по почте и коду нативное приложение|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/9|Any|Нет|14.06.2023 14:49:43| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|11|Проверка взаимодействия с интерфейсом|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/11|Any|Нет|14.06.2023 14:49:57| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|12|наличие истории заказов|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/12|Any|Нет|14.06.2023 14:50:03| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|13|Проверка отображения на экране|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/13|Any|Нет|14.06.2023 14:50:15| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|14|Работа приложения при ограничении интернета|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/14|Any|Нет|14.06.2023 14:50:39| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|15|проверка сохранения данных при прерывании|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/15|Any|Нет|14.06.2023 14:50:56| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|15|проверка сохранения данных при прерывании|Провален|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/15|Any|Нет|14.06.2023 15:38:52| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|16|проверка сохранения данных ранее введенных пассажиров|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/16|Any|Нет|14.06.2023 14:51:18| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|17|проверка прерывания оформления билета после заполнения фио|Провален|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/17|Any|Нет|14.06.2023 14:55:16| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|18|проверка отмены оформления билета после заполнения фио|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/18|Any|Нет|14.06.2023 14:56:38| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|19|проверка сохранения данных при выходе из приложения|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/19|Any|Нет|14.06.2023 14:57:18| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|20|звонки со страницы помощи|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/20|Any|Нет|14.06.2023 14:57:39| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|21|письмо в службу поддержки со страницы помощи|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/21|Any|Нет|14.06.2023 14:58:19| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|22|проверка полноты функциональности приложения|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/22|Any|Нет|14.06.2023 14:58:29| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|23|просмотр маршрута поезда|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/23|Any|Нет|14.06.2023 14:58:48| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|24|просмотр карты маршрута поезда|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/24|Any|Нет|14.06.2023 15:04:41| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|25|тестирование профиля|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/25|Any|Нет|14.06.2023 15:04:51| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|27|привязка к соцсетям|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/27|Any|Нет|14.06.2023 15:05:06| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|28|установка и запуск без ошибок|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/28|Any|Нет|14.06.2023 15:05:21| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|29|правильность работы выбора городов при покупке билета|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/29|Any|Нет|14.06.2023 15:05:45| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|30|тестирование на прерывание при потере сети|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/30|Any|Нет|14.06.2023 15:06:16| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|31|тестирование функциональности телефона при установленном приложении|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/31|Any|Нет|14.06.2023 15:07:52| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|32|тестирование энергопотребления|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/32|Any|Нет|14.06.2023 15:08:08| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|33|тестирование производительности памяти|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/33|Any|Нет|14.06.2023 15:08:24| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|34|тестирование скорости работы приложения|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/34|Any|Нет|14.06.2023 15:08:37| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|35|тестирование удобства пользования приложением (Usability Testing)|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/35|Any|Нет|14.06.2023 15:08:55| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|36|тестирование восстановления после перезагрузки|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/36|Any|Нет|14.06.2023 15:09:24| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|37|тестирование восстановления после сбоя транзакции|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/37|Any|Нет|14.06.2023 15:09:51| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|37|тестирование восстановления после сбоя транзакции|Провален|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/37|Any|Нет|14.06.2023 16:58:30| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|38|тестирование восстановления при сбое питания и низкой батареи|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/38|Any|Нет|14.06.2023 15:10:10| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|39|тестирование работы при переключении с wi-fi на мобильную сеть|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/39|Any|Нет|14.06.2023 15:10:25| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|40|тестирование работы при переключении на другой часовой пояс|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/40|Any|Нет|14.06.2023 15:11:03| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|41|сохранение данных пассажира|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/41|Any|Нет|14.06.2023 15:11:28| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|42|выбор города не из списка|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/42|Any|Нет|14.06.2023 15:11:51| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|43|добавление пассажира|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/43|Any|Нет|14.06.2023 15:12:08| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|44|удаление пассажира из списка пассажиров|Успешен|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/44|Any|Нет|14.06.2023 15:12:29| | |
|тестирование tutu.ru (натив)|45|тестирование удаления заказа в приложении|Провален|https://team-6zzb.testit.software:443//projects/1/tests/45|Any|Нет|14.06.2023 15:13:07| | |
